大東山有百幾人除口罩後山，點舉報？

一去抄牌
庫房進帳百幾萬先

航拍機影低再舉報

有冇著LEGGINGS

3660 8623

呢個舉報遊艇

你話有黑暴
佢哋架狗船就識得游上山

有無除埋奶罩？

行山、運動豁免

d奶假既食完因住中毒
同埋記得消毒乳頭

點止
真頭駛架航空母艦炸左成座山

21800000

室外口罩令

點解777唔拉晒呢班友？

唔包郊野公園

擺明豁免左

工作豁免

驚閪咩

勿相認

我10分鐘前都係度

Weekday 邊有咁多人

直接打電話

今日起碼200人

假日500-1000左右啦

柒頭婆：我同班狗局長形像都係靠呢班不事生產嘅垃圾

配合政府 好啊

有後生黑衣暴徒連人帶隊冇帶口罩行山 成百幾人

我包保出埋解放軍直升機

Wfh呀 (Work from hill)

有架 琴日我去都好多人

俾啲有意義既事俾黑警做

笑撚死

你打999
等佢地行上山

用航拍舉報會俾人拉返轉頭

ip都唔洗check

你個影

啱啱行完

就係有咁多人。
有朋友平日去排果舊爛鬼石都半個鐘。
個個行大東鳳凰
反而大嶼山其他郊游地點唔算多人。

大東鳳凰多介紹太熱門

見到自己

效野公園同運動跑步都豁免喎

有 快啲上去睇

大東山啲女都是工作緊（ptgf)

BRO琴日幾點到頂?

快唔到 太多人上山

你幾點到伯公?

黃絲精神病患者再次協助暴政執法

我10點到,約行1小時到頂

閒日咁多人
唔駛翻工翻學？

女既，話一係比我屌，一係就舉報罰10000

lm

我都唔明點解啲人行山就唔怕病毒...

我上次行山勁辛苦都唔敢除口罩，因為附近勁多人都唔撚戴

今朝先行完 無乜人

鳩鳩地

幾點師兄

張相十一點半影

其實點解要幫個政權去篤灰呢
即使呢刻係 篤藍屍
但都係幫緊政府做野

男人老狗留長頭髮

郊野公園豁免架噃

咩叫後山

只有畀人帽過嘅人,先明白佢呢種痛楚
只可以講呢條女真係好撚仆街
希望條仔做鬼都唔好放過呢對狗男女

狗：我搞政治抗疫衛生處搞既

我恐懼，我誤判，我愧疚，我行山

2. 在法例上，去室外運動場跑步要不要戴口罩？

可以選擇不戴口罩。在體育處所中，只有3種情況獲豁免戴口罩，分別是淋浴、飲食及戶外運動。

3. 在法例上，到街上或公園跑步要不要戴口罩？

可以選擇不戴口罩。政府延續《預防及控制疾病（佩戴口罩）規例》（第599I章）下強制佩戴口罩的要求，當中仍設有一項豁免條款，只要該人正於非室內地方進行體能活動（包括運動）。

其實你報又點
阿sir冇心情唔去就係唔去架啦
721咪有版你睇

樓主幾點行？